奉勸各位向家人申報定唔會自殺

特別係黑警，太子黨鐵職員

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推一下

好重要

幫推

一定申報
fb 又好，寫信又好
一定要話俾信任親人知

被墮樓=完美掩飾示威者比人打到骨折

唔好懶，一定要做